# Banco

# Proyecto

Este proyecto simula el procesamiento de informacion de un banco, en el que se puede:


  * Iniciar sesion
  * Consultas
  * Extracciones
  * Listas de resultados

# Notes

  * URL: https://localhost:44385/swagger/index.html
  * Base de datos en script: SQLBanco.sql

